[緊急] 距離71仲有兩日 但係宣傳極度唔夠

69 612 616都要至少兩三日宣傳先聚到人，但係而家基本上完全冇之前嗰種鋪天蓋地嘅呼召去叫人上街。
其實近幾次都係，因為行動安排得太密唔夠時間將消息傳開，所以人數都唔夠多。
而家件事拖得太耐，加上普通市民軍心開始散，71好唔樂觀。

入到嚟見到嘅話麻煩每人喺FB/IG出一個post叫班去過69/616嘅朋友71再上街
港共唔肯回應四大訴求又唔理民意割咗中環海濱俾解放軍，兩單加埋冇理由會少人過之前

推

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！